一條國安法架空左港共同黑警

當全連登都同意一條國安法架空左港共同黑警既時候
點解仲咁沉迷同研究同狗打
以往打狗既假設
唔係因認為港共冇左班狗就惡唔出樣？

唔係 國安淨係審查港共公務員教師
平時打人既都係黑警

唔好再自high啦 人地照有狗糧出

用國安法清算完反對派後，就會用黑警制旗
用"清廉"的大陸公安取代"腐敗"的香港黑警， 用以收買中間派平民民心

國安淨係審查港共公務員教師

咁有藍絲feel

依家個問題就係
比你打死晒班狗 個結果就係佢冇糧出咁簡單囉

支持